【也許相愛很難…】分手7年再相聚 蓋世寶：佢已經有自己一個家庭 林景弘：我仲記得佢生日｜每日封面

The best's yet to come.

SP

蓋清

佢把聲真係超嘈

以為Lihkg果個

老是常出現

吊老母要淪落到靠呢d刷暴光

點可能

40歲蛋都痾唔出搵鬼埋單。

時間成本是存在

港女抵啦

屌老母

煩膠

兩件垃圾煩膠，冇人想知你哋啲舊屎

原來佢叫林景泓
有次喺朗豪坊Foodcourt見到佢一家大細，就排喺我前面，諗咗好耐都叫唔出名就無騷擾人

我想知喎

唔會掛